有冇人最返又翻睇緊《十年》

2015上映
5年就已經實現

片段採用黑白畫面拍攝。講述2020年五一勞動節慶活動期間，一所中學的禮堂正舉行由建制派政黨舉辦的蛇齋餅糭活動。與此同時，樓上課室有多名政界高層、警隊以及黑社會，計劃射傷兩位建制派議員以製造混亂，激起港人恐懼，從而加速中央實施「國安法」。兩名黑社會「炒散」獲分配「任務」，眼見可觀酬勞，決定孤注一擲執行任務，卻沒料想到最後被警方槍殺。這一連串的計劃目的只是在於令「國安法」成功通過。

好撚準

唔出嘅話

最後一次
求下大家出黎

用左VPN?

用緊

中

睇緊，好準

最sad嘅係5年前嘅電影劇情正喺今日嘅現實生活發生

非普的士 好真實
其實如果冇反送中 可能真係會用十年時間鋪排國安法
依加只不過係加速咗

中共係咪跟住黎做架